是靚晚 粉紅嫩連豬

60度，1.5個鐘

今次落牛油煎，上次冇落，唔夠色水
落左真係靚d好多

粉嫩豬扒完成
食太多牛轉下豬都好正

食豬可恥

好想食
幾時可以上你度食你隻豬

連豬好橙

不要！

唔可以食連豬架

連豬冇左啦

no sauces? so dry wor

你食左連豬

molamola

有醬，冇影

lm

怎麼可以食

好少食

it's fucking raw!

點解要食我

正呀

正

其實煮得夠耐都無問題，當然樓主煮1-2個鐘夠唔夠我就唔知啦

Low temp cooking 好似要4個鐘

睇到已feel到屎忽痕

點分熟左未